點解冇人去港交所？

最有用既方法，就係癱瘓香港經濟！
應該一朝早就去圍港交所！